約翰遜對中共極之憤怒，放棄俾華為入英國

Boris Johnson's government is reportedly furious with China's handling of the coronavirus, with UK officials quoted on Sunday warning that Beijing faces a "reckoning" once the COVID-19 crisis is over.

UK government officials believe China is spreading disinformation about the severity of the coronavirus outbreak in its country, the Mail on Sunday reports.

The newspaper says scientists have warned Johnson that China could have downplayed its number of confirmed cases of the coronavirus "by a factor of 15 to 40 times." China had reported just 81,439 at the time of writing.

Officials also believe China is trying to expand its economic power through offering help to other countries which are trying to combat the virus.

The newspaper quoted three UK officials, who all reported fury within Johnson's government.

One said: "It is going to be back to the diplomatic drawing board after this. Rethink is an understatement."

The second unnamed official said "there has to be a reckoning when this is over," while the third said "the anger goes right to the top."

The newspaper adds that Johnson's government is so angry with China's handling of the crisis that the prime minister could abandon his previous decision to let Chinese telecomms company Huawei develop the UK's 5g network.

Johnson angered his main ally President Donald Trump by giving Huawei a limited but significant role in improving the country's infrastructure.

The Trump administration was angered by the decision, with the president himself reportedly expressing his disapproval before hanging up in an "apoplectic" phone call with Johnson last month.

Sir, this way

又扮嘢想R著數

could = 可能

自己都中招，仲奶共真係諗清楚

又令人聯想到公子獻頭

錯啦 想要呼吸器姐。 美國佬同佢通完電話黎。

投名狀

係唔撚係呀? little Johnson ?

搞到噉都係could

Could could could

會過國會嘛，但最緊要BJ肯清醒

英國人講may 即係會打算做
講could 即係一定會做

可能佢都等緊咗個機會好耐，而家有大條道理拒絕huawei

佢初初話無華為就唔得，Nokia同Ericsson無5G咩？貪平就貪平啦﹗

之前就已經對大日落帝國好失望，睇下今次會點先

BJ想睇下中共有咩表示姐，

當佢見到人民幣後，態度就會180度轉變

免費任用華為

BJ : 歡迎華為進註，整個大英帝國全力support，機密資料與兄弟國分享

BJ: I am angry, unless you give me more discount!

一定會啦，
共產黨下令屬下貪官，向平民強收幾幅地，啲錢就話咁易返來